今次豐澤得罪全香港人，係咪好快會執笠。。。

香港人發嬲唔講得笑。。。

香港人發嬲先算啦 香港人

得罪全香港既大種乞衣啫 不過窮撚係最撚惡

全香港人有買？
開全香港人咩事

寧得罪香港 莫得罪連登

冇得罪我

其實得你呢班連登仔真係on99咁去買 何來全香港人

老麥俾人踢爆賣垃圾支那貨，第日咪又係全村人去排隊

on9 一年做幾多香港人生意 做幾多蝗生意

佢cut 單，得罪小部分有買既人
佢唔cut， 就得罪大部分冇買既人

如果佢唔cut 大部分香港人心諗之前咁平宜加貴哂唔撚買

呢樣真

香港人發嬲
你打出黎自己有冇笑？定你講緊網上發嬲

人既本性不嬲係要拎走人地粒魚蛋

相信好快班苦主就會搵泛民議員組織苦主聯盟。。。

分分鐘引起一次雨革

好嬲呀

完

佔領豐澤 正式啟動！

繁體支那式 R 著數

聽日返工啦

查實應該愈來愈小人會去豐澤買電器 出面一樣係行貨 賣平你咁多 以前就話費事煩格價 貪佢夠穩陣姐
依家咁多大型公司賣電器又平又有保障 又可以格到價 好小年輕人會再去豐澤買貴貨

領匯夠得罪香港人啦
咁執左未先

唔會，因為香港人好善忘

香港人發嬲會唱今天我